{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_043714",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=55425&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평하늘산책펜션"
    },
    "text": "水上レジャーでは20*30%の割引サービスを提供しています。 その他にもバドミントン場とフットサル場が利用でき、周辺には南怡島と北プチフランス、加平レールパークがあります。 協力会社5社が近くに位置しており、便利に利用できます。 水遊び器具、水上スキー、ウェイクボード、モーターボートツアーなど、さまざまな活動が楽しめます。 加平ハヌル散歩ペンションをご利用のお客様は水上レジャー業者から割引特典を受けることができます。 また、ベッドマント場施設とキャンプファイヤー場が利用でき、芝生庭園でガーデンパーティーを楽しむことができます。 チェックイン時間は5:00で、チェックアウトは22:00です。 客室は禁煙で、無料Wi-Fiを提供しています。 スーパーピックアップサービスも可能で、屋外プールと子供プールも運営されています。 水着またはラッシュガードを着ると利用でき、運営日程は6月8日から9月10日までです。 バーベキュー設備は炭やグリルが利用でき、価格は人数によって決まります。 客室は4つの散歩号と1つの23スパルーム散歩号で構成されており、バーベキュー場も利用できます。 最大人数の超過や未成年者の同伴は不可能であり、ペットの出入りも許可されません。 また、火災危険物質の使用やゴミ処理にも注意する必要があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "水上レジャーではどのような割引サービスが提供されていますか？",
            "answer": "水上レジャーでは20*30%の割引サービスを提供しています。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "周辺には南怡島、北プチフランス、加平レールパークなどの観光スポットがあります。"
        },
        {
            "question": "加平ハヌル散歩ペンションを利用すると水上レジャーの割引特典を受けることができますか？",
            "answer": "はい、加平ハヌル散歩ペンションをご利用のお客様は水上レジャー業者から割引特典を受けることができます。"
        },
        {
            "question": "チェックイン時間とチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は5:00で、チェックアウトは22:00です。"
        },
        {
            "question": "客室は禁煙ですか？また、無料Wi-Fiが提供されていますか？",
            "answer": "はい、客室は禁煙で、無料Wi-Fiを提供しています。"
        },
        {
            "question": "水上レジャーで利用できる活動は何ですか？",
            "answer": "水遊び器具、水上スキー、ウェイクボード、モーターボートツアーなど、さまざまな活動が楽しめます。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー設備は利用できますか？",
            "answer": "はい、バーベキュー設備は利用でき、炭やグリルが提供されます。"
        },
        {
            "question": "客室の構成やバーベキュー場の利用について教えてください。",
            "answer": "客室は4つの散歩号と1つの23スパルーム散歩号で構成されており、バーベキュー場も利用できます。"
        },
        {
            "question": "最大人数の超過や未成年者の同伴は可能ですか？また、ペットの出入りは許可されますか？",
            "answer": "最大人数の超過や未成年者の同伴は不可能であり、ペットの出入りも許可されません。"
        },
        {
            "question": "火災危険物質の使用やゴミ処理には注意が必要ですか？",
            "answer": "はい、火災危険物質の使用やゴミ処理にも注意する必要があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 412,
        "QA": 476
    }
}